突發：警方將於短時間內驅散示威者

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

大批聚集在將軍澳警署外的激進示威者，向警署投擲硬物，毁壞警署多扇玻璃窗，嚴重威脅在場人士的人身安全。

因應現場情況，警方將於短時間內驅散示威者。

警方呼籲在場人士及附近街道的市民立即離開。警方對示威者一切暴力行為，予以譴責。

完
2019年8月4日（星期日）
香港時間18時10分

Hit and run

推

Be water my friend

拿，呢個就係be water嘅時間喇

(至4/8)黑警惡行回顧！獨立調查委員會重要性！0805罷工！

push

Be water

轉場啦

出咗通告就代表可以走啦

走啦Ching
將軍澳唔係重點

仲未走

be water

走

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

都唔知係咪臥底嚟

消防訓練學校潛伏嘅警車全部出動，走。

散水啦～～～

仲攻緊推轉場post la

be water my fd

Be water. Hit and Run

咁快？

Hit and run !!!!

在場人士好安全，只要沒有警察就很安全

哨兵提一提前線

推到比前線知

游擊呀 撚完狗好走啦

現場人士

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

新都城商舖已開始關門, 七成已關 睇路

我要佢哋一個都拉唔到

推比現場睇

現場全部和理非

hit and run

走lu走lu走lu

轉場啦！！

Push

無錯
代表任務完成
番去交任啦

掉核彈都唔割蓆！！！

Now 都有出

有人掉左野。。。

轉場呀!!!!!!!!!!!!!!!

呢1個月差佬清場都係7pm-11pm
往往佢地睇準呢段時間人群開始散，前綫少支援正就易拉人
小心，be water

前線切勿戀戰!!!
準備逃生路線!!!

快啲推 有狗包圍！

置頂呀！

Pushhhhhhhh

轉場
Hit and run
Be water

快走 唔好俾位人入

push
快走啦

好走啦
be water呀1

hit & run

係時候轉場

睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散

up

走呀

be water 走啦

唔係準備，係即廿月人大

呢個位，一俾狗圍就無得走

hit n run

即散即散

推
hit and run

睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散 睇水準備散

蘋果live提埋你地
快走

唔好戀戰呀

黑警係入面偷拍

話俾前線知

走啦，係咪又想俾鬼呃送頭呀

又黎loop過

推上熱門啊屌

小心，前線準備走

轉場轉場

屌你走喇，一陣比人圍點走

快閃原則

試下問：轉場未

蘋果影緊比狗逗

立場live: 聽到有人話一齊散

走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦 走啦

堆

轉場

提水啊屌

轉場再玩啦

百勝角

tvb岩先係咁點相 小心

我冇嘢講

轉場
去第度玩

走啦要

唔好守，走！

推爆

Hit and Run! nice!

唔好好似尋日咁，好散喇

現場散緊

西環見

好喇

走喇喂～～

仲有39分鐘

pish,小心

求下大家
BE WATER
一個都不能少

閃水

HIT AND RUN

個主播話見到示威者後退.......然後講唔到落去
因爲已經散晒

差唔多去第二到玩

散水！轉場

夠鐘轉場了

去西環

快啲走！

有無人知散左未
Live睇唔到

遊擊

示威者：喔，咁走囉

現場表示 大隊已到地鐵

走哂未？

散去西環啦巴打

走啦走啦走啦 去第二間掟過啦

Be water 快走唔

轉場未？

612表示已散了

走！

拜拜有機會再見

改改D地點時間又可以出篇野

走啦，守 tko冇用，冇路走又冇意義
封路你最多封環保大道/寶琳，最多封到垃圾車入堆填區，或者TVB啲車，將軍澳警署又冇義士，根本達唔到任何目的
去西環然後行去中環封市中心好過。

推
非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》
Be water

哦~ bye9bye

大佬呀，你估現場有千里眼定念能力，到你見到反應到衝緊過黎時，你已經走唔到

我無野講

清場即走！ 等佢地乜柒都拉唔到！

gj

趁佢地未企定好嗱嗱聲拎埋個尾彩散水
最怕等佢地排好哂先黎送頭就冇謂

嗰班angry bird尋日同今日都可以出現即係識得散水喇唔使理佢哋睇到呢個訊息自己快啲走

轉下場又未嘗不可
睇前綫啦

始終講好左今次和理非比前線休息

Pish

有冇通訊兵？
send 上前線
人哋都通晒水
再唔走俾人拉就真係on9
要吸取mk經驗

同意，畜龍一撲過來就死。

轉場喇

地鐵已上

走撚左啦

Be Water

散啦 唔想見到再比人夾

轉場啦 hit and run

散水

成功

今舖警犬又谷住谷住

轉

明日先係重要啊 保重 所有勇氣直前的義士們

過海玩啦

走喇 等佢地出黎冇人拉冇人打 谷住條氣

北角有狗查證

過黎堅離地城啦

轉場玩

轉去西環

睇直播個個跑到青筋都現埋好似差佢錢咁，真係走唔到架

過黎西環

be STEAM my friend

有大量警車 由翠林去緊 新都城增援

最少 5 架

呢兩個月聽左無限次 be water##l

Hit and Run

又散晒 班畜因住谷到爆血管

轉場喇留力聽日
1封路就無得走㗎喇

要次次都係咁！

有隻雀仔跌落水-毅進仔

到街坊出場

而家出緊港島西

Hit and Run
大家要識諗，散水。
唔好有義士被人拉，過2日又再玩過

無乜人啦

有大量警車 由翠林去緊 新都城增援

最少 8 架

嚟堅地 Hit and Run

翠林好多警車聲落緊去

快閃

大量狗車係消防局對出出緊去

5/8齊罷工

唔好送頭呀巴絲們

睇咗直播，真係走晒
轉去邊度玩？

記得聽日罷工

已經光速散曬

hi mon post警犬

hit and run
聽日重點留力

十架之上

緊記be water

走喇

十幾架警車開緊去景琳

快走

夜啲回馬槍

好波
Be Water LV UP左

做得好

轉場去緊西環

走啦

走啦喂！ be water

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

8月5日 罷工既交通安排

無曬人喇，出黎執石仔啦

3分鐘就冇曬人 呢d咪 be water囉 利申 身在堅城集會

Water

我諗睇情況就散。

敵進我退

Be formless Be Shapeless Be Water my friend !

清咩場？

搭緊地鐵去西環了
想問現場走晒未

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

收隊啦mon post狗

push 唔想再有人比人拉

推，小心小心

冇必要死守，咁上下就閃，打游擊

Push
Be Water

推小心

仆街而家仲喺度撚街坊唔肯走

唔清楚做咩事d車又慢駛走晒
總之小心

立刻轉場

hi mon post狗

be water 快

唔好比狗包

聽日還有正經事做

兄弟姊妹 萬事小心

可以收隊喇

學黃大仙！！be water

走了

政府出架喎

山路好多狗車。 快走

1837 警察出動, TKO Be Water, 夠鐘捉鬼

【內幕消息】請廣傳辨認臥底五招

出咗七、八車防暴警

TKO Be Water!!!

夠鐘閃啦

覺唔覺篇文好公式？？

push，聽日需要你哋

要好似尋晚黃大仙街坊咁靈活呀

呢排前線都隨時有狗潛入！小心！

打遊擊

唐俊街 蘋果LIVE仲見到好多人

係, 所以要抱著佢下次唔會出通知
唔會次次都咁順攤

Hit and run
警犬一封咗隧道同清水灣道就冇路走

警方對示威者一切暴力行為
屌你毅進仔啲程度連小學都不如

Popcorn班手足要小心

明天繼續

將軍澳得條隧道無路走㗎，閃啦

be water my friend

有一車個司機著曬黑衫黑面罩
Be water!

BE WATER

快d閃吧

港島西呢

可唔可以著拖鞋去屌狗

唔好留將軍澳呀！
同自殺式襲擊一樣！
100%死梗呀！

居民出動既時候

走得～～～

一出動就要轉場喇，一個都不能少

平時出呢啲公告好q慢架嘛，邊會咁有效率呀。

仲係Popcorn班友想點,等被捕?

將軍澳既手足，TVB影緊呀，戴返口罩呀。

轉緊西環

轉場啦，唔好死守啦，無意思的，尋日都拉左咁多義士，今日唔好再被人拉，損失1個，我哋都承受唔到

揸車既上山走會唔會好過過隧道？

咁咪走囉

Be water, dun get caught, 要街坊落樓嗎？

遊行張不反對應該未完?

成班無裝,ON99企馬路

be water be water 唔該散 都衰過咁多次

be water 去西環

Hit and run be water

夠鐘轉場

試着叫轉場，不要叫散水

勇武果班走晒

留返班傻仔送頭

實係有人賴死唔走當自己達成勇武身份

而家應該斷將軍澳路 等班狗焗留孤島

pusj

大家要記住琴晚黃大仙

我冇野講

其實走咩
不反對未完

人地有鬼係telegram

唔會理連登仔啦

6:45 2架防暴2架長條, 經厚德迴旋, 正前往將軍澳運動場方向

送頭都唔抵可憐

TG咪好多黑警係入面叫人衝

轉場啦喂～

有班ON9送頭

去港島？

仲有人想繼續堵路

鬼

有無人實附近屌撚走班熱血死士啦

將軍澳站出面班手足散啦

你指掟爛玻璃

前線仲惡過黑社會

點屌

得一兩個講實俾人話係鬼

睇live,去晒西環

D狗依家一出黎就捉人，唔係好似之前咁清場清一排，你唔走先捉。

仲特登走去迴旋處前

原來呢個就係alarm

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

信佢有味

有撚錢出OT 咩

不嬲都係last call
班狗講到明出黎打人，仲留係到俾狗打做乜春

信前線鬼都唔信連登仔

on9定係天真

On your mark...
Set...

有警察朋友話有好多防暴係輔警入面等緊，千其唔好圍到佢地出唔到黎？

佢地唔會睇連登

由佢地送頭啦

sorry 用左手
hi到個負皮

香港輔助警察總部
九龍灣宏照道12號

人在寶琳
非常安全

狗屋夠鐘放閘咬人，
各位Boss係時候又要小心，
入黑D犬隻更精神

唔坐十碌八碌係唔會覺醒

西環

bwmf

其實好多人為守而守，真係無計

走啦大家

點解又去送人頭

聽日先係主線呀手足！

將軍澳手足走唔走到

出水炮車啦
Fact checked by 黃底警察fd

今場係end game

佢個短時間都幾短下

唔好俾啲鬼得逞，走得就走，唔好諗

岩岩發完夢,一走哂佢先到,笑撚左

突然間多咗好多人聚係將軍澳站a出口

屌認真，大家自己小心

忍辱負重⋯細水長流⋯要維持到十一國慶

大家要小心

Fc?

散啦，地鐵站守黎都冇用

真係唔出得圖

圖定老母

走撚哂啦

要識得走啊，貪打會害到自己

點解前線講極都係咁 好心灰

收皮啦

警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

已經左西環map, 幫手睇實唔好再比人夾

睇路呀兄弟‼

西環幾點開始？

落西環啦

成個鐘頭前到依家都仲唔走

我就唔今日將軍澳都上唔到網

開始咗啦
快啲過黎

唔係講好左落西環咩
守將軍澳做乜

乜今日唔係重點只係要佢地攰咩？係人都知重點係幾時喎

頂你地個肺

好L擔心仲留係度既你地！！

睇住咁多狗車入 馬路又封 商場又關鋪全部保安 地鐵又封埋既話 你地點走？？

唔好送頭！跪求！！！！！

咁就暫時安心

可以去西環幫手

我希望今晚唔好再送頭俾班狗 聽日先係戲肉

出去開post叫大家出發

係時候走啦

安全第一

保存戰力 逐小累積成果

仲有人未走？on9架？

咁多出彈

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

手足們be water！

將軍澳係咪散左場?

呢邊成千人

去哂popcorn 十字路口

快走!!!!!!

見now 去曬西環 仲以為完左

be water!!!!!

Be water!!!

警署個堆走撚哂啦
留得都係住附近

打機打緊西環副本

15秒就入到地鐵站，走乜？

封站 地鐵站圍捕未試過？

1秒封地鐵

Now 直播有個老豆落黎屌柒 D 差人催淚彈射撚左上一樓。。佢個兩歲女係咁流眼淚

入商場咪得

【直播】【將軍澳遊行、卑路乍灣公園集會現場】
19:24 中聯辨附近防暴警察沿屈地街方向推進
19:18 警方一度於中聯辦外施放催淚煙
19:13 德輔道西警方展示黑旗 警告示威者離開否則使用催淚煙
18:54 市民繼續沿德輔道西東行 但未有轉入中聯辦 中聯辦外有警察布防
18:47 堅尼地城海旁部分人走出馬路 現場未見警員戒備
18:22 警署外示威人士陸續散去
18:20 有示威人士用大型丫叉射擊警署
18:10 因應將軍澳警署外激進示威 警方宣布將於短時間內驅散示威者
17:57 有示威者向將軍澳警署擲石頭 警署玻璃窗被擲碎
17:52 有示威者向將軍澳警署擲雜物
17:15 將軍澳寶琳站外示威者堵路
17:05 卑路乍灣公園集會開始
16:44 有遊行人士向將軍澳警署擲雞蛋，防暴警察岀來驅趕
16:18 部分遊行人士到達香港單車館公園中央草坪終點
15:06 有將軍澳遊行人士行出馬路
14:33 遊行人士於寶翠公園起步
---------------------------------
記得加入有線Telegram，獲取最新、最真即時資訊！
TG Link：

BE WATER。HIT AND RUN。
切勿打沒把握的仗。多謝前線

聽日見～

push push push

Fact checked with MTR staff:

港鐵收到指令，將軍澳站晚上不停站
黑警務求令將軍澳站附近完全無交通比示威者離開，聲稱今晚要拘捕最多示威者。

自己諗定點走啦

最重要不被捕

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

調景嶺

屌你老味將軍澳啲人出左通知唔夠十分鐘走撚曬喇。
在場啲人叫緊唔係將軍澳人走緊

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放